CURSO DE APLICACIONS SPA CON ANGULAR 2

1. Install
  npm init : set de packege.json
  npm install  dependences --save or copy package.json use npm install
  install specific version dependences npm install  dependence@beta.xx --save

  system.js -> transpilado de  typescript to EM6
